仲有冇人玩緊FF15

出左新DLC冇人講

算吧啦 呢隻垃圾 唯一可取之處就係釣魚

岩岩先開始玩

唔係fd迷玩完極失望
上網睇dlc算，睇完好彩無買到

想問下釣魚點起手
成日去到釣魚點，個牌唔撚寫有咩魚釣
d魚弭又唔知邊到買

決定星期一拎去賣

D DLC唔算太差既

佢第1隻dlc我見係講大隻佬真係無乜興趣....但係DLC2係金毛見佢補完番好多帝國果邊D野....令我有D想開番黎玩...但近排真係唔得閒

佢補個D劇情都幾鳩下,係玩法有D新意

第幾章先開始有召喚獸?

玩左廿一個鐘仲係第三章

早兩日拎返出黎玩，仲未爆機既

慢慢玩啦唔洗急

玩緊 岩岩打到第五章有得改車行好好玩

千祈唔好急，我玩頭幾章心諗都冇出面d人講得咁差姐，一玩到最後果幾章一路玩一路屌製作人老母

屌隻game隊友又無女
靚女又早死
連FF既機會都無呀

首日中文板拎Game
到而家包裝都未開

戲透

屌，好撚gay。不如玩ff13三部曲仲好，起碼有得睇/丁lightning

痴線巴打你真係好撚癲

覺得lightning正姐，冇咩野

係好撚正既

一出就買左season pass
仲未玩dlc

係我唔識玩定點樣
d隊友成撚日死, 自己條血又唔係多, 一打勁少少既怪就要係咁食藥
都唔知呢隻game係打怪定食藥

同埋條主線又短到仆街